[A/I]Fate Grand Order🇯🇵 [561]

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

正皮

神父學下人啦

39:10
己經唔明點解會跌成咁，抽嘢又唔見咁好運

咁惡仲乜幅圖幾時回歸左

DLLM

留名

第一次開post

我都識一個係咁 咩都佢上身

再唔出手就要玩膠了

黑爪跌多過雞毛

終於25箱

爪差好多隻

有J圖有正評

課多一P石打毛就收工

爪都算多人用啦

好慘

成日入錯另一邊

妹仔行錯路

屌 收返埋D孔明梅林啦
唔出CBA真係獻世咩

成個List都得Cba 但我成日要梅明孔明

好串

比個ID 黎

巴打咩id

而家綠卡隊大撚哂咩，我地紅藍卡隊唔撚哂玩啊

講真話都要摘名

冇呀屌你老母

依家唔小心揀咗你哋啲孔明 搞到我少左個綠放 回唔到np

驗眼

自己on9就唔好怪人啦，男女都可以搞撚錯

跟風正皮先

gun

睇旗啦

我6禮裝要用孔明

得一支太少

咩隊?第一關平A?

掛孔明係咩居心....係咪要搞特殊

有人唔係綠卡隊刷架

Del左個2日前 加我

萬惡嘅1cost
好想擺4*出嚟升絆

bogo crewneck原價1600左右
啲濕鳩炒鋪話7600

112/111 屌你老母

下定決心
預計完左今次活動後會有雪城UNCLE B用

added

added 巨巨

mine

打毛巾關
LAG機就無,但D電燒多左

下面咁漲卜卜嘅

有J

你地班4gay lo

極地裝終於10LV

屌你呢個post真係唔可以係街睇

無所謂啦,根本無人會留意我地呢啲死毒撚

長期在家 唔驚

又要打J

jaga

恥力

ham sup jai

140lv唔係112上限咩

ok

得138lv 平時無努力打

要返工

要溫書

第一關3張孔明卡就

抵啦

返住工 得閒刷幾場

咁咪等多1TURN 都OK既
但我未掛到第6張..希望教授俾D力出多張黎啦

on99

我屌呀
冇飲管？

新作人設

又黎

友情ntr紋章
勇氣ntr紋章

+9用韋伯打緊
Del柒我丫

加油

攞薯條攪啊笨

環保撚死全家啦

Tri崩撚到咁
唔好再破壞童年啦

搭小巴條友想打尖
佢話自己拖住個喼應該讓下佢

拖喼搭小巴阻撚住晒仲咁多嗲

試咗未滿技係得嘅，但係T2冇大pat pat藍綠卡就好易gg
冇乜好友掛大pat pat卷禮

有冇ching知道女武神寶一可唔可以3turn

可以
T2 T3 不過要補刀

shit以為櫻
不過差唔遠都要補

卡唔靚咪唔得

主角群係22碎

真

姐係可以俾啲重口味既劇情

一隻5星全體槍都無

得rinb

多謝教授

冇朋友一齊競爭 冇動力刷

第幾箱?

180 今日玩得10場 走左去轉珠

太一問呀猛借頁綠帽黎戴啦

唔該
咁我升隻女武神先

我而家先82..
刷到悶咪做下其他野 仲流流長

你都有玩pad架咩

尋日開始玩

金果得番50粒
個人開始焦慮 暴躁 不安

idid

Id

我都想跟你們一起玩.jpg

Add左留個名 但預me唔會好似飛膏咁認真玩

9102年了 gbf才是主流

sanyok

加左，你見到就知係我黎

咁勁嘅愛德 有唔會有復刻咁

tamamo

加埋我 359164163

咩時依家先玩龍拼

一樣愛德

復完個幾月

岩岩回坑無耐，求各位加
164930433

可能要等返一年半載,因為近排先復刻過一次

630821552
3個位
招fd子

禾大pad不滅

369350742

佢唔是全驚最勁

166397294

有魔女

一齊john

100 685 491

riyo C狐終於破功

上面d id add哂 TAT

齒輪個id一打落去就見到吐痰系
玩得SB吐痰既都係rich guy

順手add埋ok?

Add jor

又係魔女

event 緊都咁

又入錯post

無衝突,兩部device一部PAD一部飛狗咪得
反正飛狗刷箱綠卡隊果啲全部都要十幾秒,岩岩好夠轉

你地會選擇打到最尾 定
完之前開曬箱拎D腰帶去打鋼關

さユり added

不了

後者

腰帶唔係可以換錢咩

未開箱都手持緊9億啦

TATA巴你隻光貓邊到抽

個個都pad高玩

壽屋隻睡衣狂三再版

換錢做乜鳩

求加

我廢鳩好多5星鯖都未升完

信和抽左3盒先中

如果要完前開曬箱去打關 星期六晚要開始開箱

正常刷box一定爆錢架喎

錢有錢關刷既
料就無 你諗下邊個緊要d

巨頭啲正常同我地啲地底泥標準都唔同

佳黎

點跟.jpg

黑鮑黑提,正

冇睇過約炮大作戰
係咪應該要睇下

Rinb百幾鎖同釘真係唔撚洗諗刷卷
仲要打心

睇第一季同劇場版好啦

又或者直接睇小說,總之唔好掂第二季

有料冇錢

有錢冇料

22027108 加埋我

仲要刷綠膠

加唔到

劇場版都係一舊屎咁啦

6禮要雙孔明加換人
禁到手軟

9012年仲要刷綠膠

好靚

體諒下新手啦

有箱打算好
以前係爆石打銀肥賣

真，台版個陣係咁做

想吹奏雪山櫻世界第一

做冬又點 咪又係比我Book到位 點解成日質疑我

🙏🏻麻煩晒 尼巴

？

Book位做冬 比人質疑我今日都未Book位

差卡面

因為你長期係失敗娃娃

仲有冇叫你搭枱

sorry有錢真係可以為所欲為

哇，多謝教授

試過11銀箱

成日都用手足，加油

Book貴少少已經係唔會無位

自畫像

我比錢我Book位 都要煩住我

我婆

1000年前既我地

勁

唉

我好耐都無中過了

百合門之塔

悶

我記得漫畫呢段我無乜出場

.gun

套野睇到剩3 4集又放埋一二邊，好似話原創end

好耐都無中過好野了

又冇中過

敷衍應下姐
唉 係因為最近好失敗

你，真男主有自己外傳，睇下有冇機動畫化

扮非係呢到班歐洲撚屌既特色黎

呢套野外傳重高人氣過本傳
狂賭 (仮) > 我個套前傳 > 本傳

我有貞德 你有冇啊？
串 酸？

靈1個面罩

呢隻畫風

貞德we7s

mo h

課sd 支持下

純愛

大家姐一拳一件

唔係嚇咸書果集已經係咁嘅樣咩

佢抱得起雷帝個下已經...
仲要唔係叫Viy抱, 而係佢自己抱

佢出一拳應該都係毀天滅地

王女：

問下先，個低難度係咪伯爵掃過去就收工

美服聽日呢個時候已經打緊採集戰
等睇戰況

小朋友...

一拳= 幾多下絕子絕孫腳？

yep

魔神柱？

繼續，多謝教授

美服聽晚開所羅門

見到fb肝帝開po叫人話一定要抽梅林，話叫人留石長hold等cba係呃人

惠

刷左6X箱，仲未突得滿一張禮裝

咁當然冇梅撚梗係抽左梅撚先啦

未食過王女d拳唔知

why not 抽both

太易了
#metoo

. gun

9upper

both就梗架啦 咁梅撚前cba後咪抽梅撚先 無衝突

咁梅撚同cba一齊出抽咩

Gay or not gay

假設兩隻都冇咪梅撚

傻豬黎
梗係抽打手啦
sup呢家野冇中同唔中係得有同未有

you

有打手冇cba咪搞到我咁

識貨
我倆黎淫亂party

我有sup冇打手

No la搵kob幫下你

分一寶cba俾me ok?

今年人狗線係咩

美服進度的話時間表應該跟日服﹐出年年尾先開二章
即係CBA起碼都可能要2020年第二季先出
而家唔抽梅林煲醋咩

再笑就唔客氣了 i know thai hand

想將隻cba分返2隻黑狗同2隻哈哈哈出黎

Your power powerful

ADDED

@十香

汪

你有彈藥等pick圓桌個陣抽返隻bo5狂蘭乜都解決晒啦
女武神更佳

真係要抽狂蘭
寶一食得屎

圓桌仔唔係劍蘭咩,點解係狂蘭

狂蘭唔係常駐咩

狂蘭寶7

尋人

圓桌冇狂蘭既咩 冇咩點抽過唔記得

比D尊重

女武神真係要入返隻
又勁又好J
雨宮天版

屌 Lancer職咁多正嘅囡囡㗎

狂蘭 女武神 櫻全有

比錢買左2部Toshiba 47吋大電視諗住換左廳個部大家爽下
岩岩返黎 舊個部仲係廳 新個部係兩位仆街間房

今次想打料多過打卷

一陣有無人打MH

食lunch去左打波好撚攰

槍職真係好多好女仔

ok 梳

其實3個都正
好期待啲本本

打料想weak d唔好又150 ok？

del咗個4日前
594 389 050

揸波.gif

大奶大奶

我婆爆

係差一張突爆寶石翁

同埋中二王

今日星期四仲有冇得警告大家

七月申咗

我個心已經好撚痛.jpg

未睇

多謝教授🌈

而家先16箱 仲差幾百條骨

目標50箱

咁低目標

呢個真係渣左D

目標100箱都唔夠骨用

目標200
不過應該做唔到

終於收工可以刷箱

當我發現就算刷150箱都仲差300幾條骨

無三回隊下下手動

50算數
溫書考試重要

same
刷完溫書

返工同時刷箱
充分發揮香港人multiasking既能力

Ching幾時考

27

估唔到呢度有人同我一樣目標

冇童貞 澟B 孔?

3T睇運隊
仲要刷料

我都想 ,幾時發明用對眼禁電話刷箱

係睇運 不過可以6禮 值得一博 同埋最慘情況都係4T

有無人有計差總共幾多料個網

日本仔發明左眼球控制滑鼠可以係電話用
你google下

證明po頭無人睇

睇下rinb差幾多先

+8既世界線
多謝教授

雪山櫻著靈衣開技會唔會快啲 ?

尊重

三隻入面得童貞666
我又想5禮裝

你升晒咪有6禮

一時三刻要搵二百條釘都唔係易架CFU

釘唔算好難掛 我唔刷fq都30左

唔刷FQ除左活動仲邊有釘?

活動期間刷咪蠢咗啲咁囉。。活動時間浪費晒

之前好似有1次定2次既每日票有釘換 同埋釘都出左成年啦 我又冇其他人要用釘

刷fgo=浪費時間

其實釘真係唔係重點 夠10招紅放+np咪得囉

刷左唔代表會出

要而家刷釘咁梗係慳返啦 刷得黎活動都完

rinb 未升

好女仔都唔升

半日時間全速刷咩都刷到啦
唔好比藉口自己

技幾
我140條鏈170粒釘俾佢食曬

咁始終fq出率呢啲好難講 成條體一條都唔出又唔係唔會發生

一場3粒以上都有機會啦
刷得多點都會出
係心態

狂打FQ都唔夠料點升呀你老母

rinb勁大食 一下72釘

打多張進入+10世界線

貓貓

唔介意蝕啲卷今次騎金關係好機會

鎖又冇釘又冇
已經唔升示巴住都唔夠

我知

好有深度

抽餅卡爆死左 有無人放/換
復刻版-師匠 宮本 巴御前

鎖好啲 泳尼托係第2水關卡

刷開 係d釘麻撚煩

釘係煩 所以我一直都留意卷有得換釘我都換 同埋打活動啲關有釘跌都盡打先搞掂

而家要煩閑古鈴同爐心

咁chur 真好

chur屁咩 我4星技唔點升先咁得閒

我咩都缺，所以直接allin高速刷卷，有咁多箱料刷咗多箱

剩係找骨+牙啲數，都夠皮，一隻角就食你幾百粒

我個700幾條骨淨係計左5星 都未計4星
唔想知要幾多

4千up

活動完之前我+10到
下次pick教授直接寶2

仆街屎坑鐵

得童貞做唔到6禮

貝叔好野🌈

單機mode off

me 覺得gridman根本係百合番

男豬都證實左係gridman
咁六花肯定係同茜

單機mode

終於有人睇到我嘅comment

一次過布姐+三姐妹啦

點解會睇唔到

5g

雨宮天女武神

扮咩單機mode

講極野都冇人應
毒撚被動啱啱激活左

是咪打爛輝

Ya

扮忙ok?

john唔到

做乜

留左你位\|/

多謝教授
原來聖誕老人係真架

想刷野又冇時間

今日要抖下

仲有4 5日 慢慢打

要更新

mo dayoff

射波啦 認真的
呢D活動一年一次 番工真係唔算得D咩

唔返工邊有錢課

打完仲要過格離ccc

等23號

聽講3貓會減報酬

啱啱先打完lip

Nobu呢屌

仲更緊

6禮隊係點？
Me80箱仲未見彩虹

Hehe

教授派禮物派到手軟LA

邊有禮物

好孩子先有禮

禾矛

Tri第五集之後已經無睇

聖誕禮物只會派俾2種人
1.歐洲人
2.有恆心既人

繼續刷

3. 有恆心既歐洲人

1. 歐洲人only

突破盲腸

突破直腸

會死人

上次毒女 , 刷到最尾一張都冇

呢套on9到爆

Same

我都想養隻白史萊姆

Tri係可以無視
新作冇元永，期待一下吧

唔講咸濕野 就咁睇呢d萌寵已經覺得好得意
異世界網購又係有隻史萊姆又係好得意

想知用尻槍刷既巴打 出到街有無刷

梗係有啦 ,
係地鐵都照刷

Dc靠水行俠反擊marvel了

有咩好怕

50 : 4

ww嗰陣都係咁講

誠意推介

55仲係1

一諗起太多同類型玩呢啲就即刻唔想睇

下星期去睇

聽日睇

但係我做唔到5禮 3T

幾好唔錯

刷緊鎖已經唔理係咪3T

舊垃圾帝王塊一場先得一舊,但整一件已經要7舊

Psn過左期

50:11

好weak

放工
刷呀

border break嗰preimum都斷左搞到要買psn卡

weak
返埋聽日

屌

Win多次weak

22:2

今日0

用6禮隊進入+10既世界

20:1

55:1

唔知做乜次次打親弓關，都比d卡制裁
係得術關先可以順利3T殺

後日有福袋消息

跟唔到

書文伯或村正

條撚準備

係咁比d料呀boss呀同卡制裁

求隊list

扮保守

講明先係唔穩 不過我本來用尼托第一rd都唔穩所以先轉用呢隊

喊出黎

melonbooks上面本國人出既同人誌同佢自己係淘寶賣既價差成幾倍

放工打第一場即彩 多謝教授

邊邊貴D

一下秒都唔巧玩嘅

非洲始終都係非洲 抽D裝又係垃鳩圾

呢樣真，老練咁遠都中

決定同佢硬碰硬

Melonbooks 書同立牌1300 yen

麻大劍特殊會心,屌

中得把盾斧定唔知劍斧有

終於有
今日遲到

仆街我訂左日版
BTW計埋運費都差唔多
無乜所謂

套裝都似流流地

黑蛛白蛛個畫師畫嘅TAMAMO真係好正

加單未

呢件都正 不過個人比較鍾意FGO果件泳裝

開左訂咩?搵唔到

唔知,亂問

我見個畫師係TWITTER話C95會出 但唔見有得訂 TAMAMO正到

點解呢本唔見係MELON開既

睇唔出套裝對比其他裝有咩用

奶光

酒吞

ching迷熟女

今次C95團無人買內衣VOL2既

冇性趣

始終都係小莫最好

揀多D電母本振興下電母經濟丫清

手緊啊
我連武藏膠都冇錢訂

幾十蚊食少個飯咪得
武藏膠使5使幫你訂

等開訂

唔啦，冇錢

掉多兩張就入到+9既世界線

有工返都話無錢買膠,可唔可悲d

60:3

限左自己每個月只可以用1000蚊

on撚9,咁樣做人有乜為
你又唔係為女

以備不時之需

買樓?

等個市冧買股票去炒
而家都有玩少少，但唔敢搏

係呢個重課金既地方講乜鬼未來只會比人笑

祝你成功,我小朋友唔玩呢d野

大家有大家玩法🤷🏻‍♂️

重課金還重課金,未來還未來
只要一係住係香港都唔會有未來
所以重課金左先

瑪大神拳

真正一拳一件

我都想

咁癲

死靚仔，你跟邊個啊？
我就跟瑪爾大大家姐既，鐵拳聖裁啊？聽過未

想比大家姐一拳摳肚肚

啲內臟會碎,不了

+8嘅世界 我黎啦

咩貞德黎

cosplay g
聽講業界玩得cosplay既都唔會係好女仔

唐朝貞德 正

push!

終於刷完騎職銅料
但唔記得左其餘職既3t隊點排
有冇list睇返

好離地

全部都係蘭仔/女武神(突爆寶石翁)+兩隻CSOR +校服裝

5禮綠卡隊
6禮殺術用高寶文西+尼托,弓有隊要睇卡既rinb+童貞

望落已經覺得悶

Into the Spiderverse 好好睇

siufung

日本妹

gwen

Gwen正到

得11粒鎖
條路好長

ching識野
Gwen

最後琴日開曬打左個200箱
但骨同牙既量係無郁過 都係得2X

下集

終於可以多謝教授

就快一年了

仲未拎

追完post
發覺好離地

冇金果啦
以後要食彩果啦

幾日冇見過彩了

咁岩聽日又有生放

單車撚同drone撚簡直社會毒瘤

今次應該係特登玩野

一封封 咁耐

好牛b牙🤷🏻‍♂️😱😱😱

冇

我

禾都廢時再提🤷🏻‍♂️

唔想脫歐個D人搞屎棍囉

好提子豬迫送咁多抽

一輝即將再臨

不過佢無料抽個到都係RANDOM GE
唔係下下都有100抽, 非洲人只會得絛料10抽

+6大聯盟號召各位+6人仕集體討伐歐洲撚屌

已經戒左5日丁 個人頹左

仲有10日就會有月姬消息

充滿毒液的利刃？

丁呀丁

每日打丁 身心健康都要戒

保底有一次100連

john!

你+緊10了 不合資格

會腸收埋幾多
講！

好似有重複
是撚但

術職同狂職有冇3回隊推薦

蘭 蘭

多謝孔明 twice

女武神
對腳玩成年

鐵華團團長

蘭射3T
蘭平a頭T射2T

左邊我了

搞基吧啦你

多3星真係好CHUR
好多野升

唔制 唔是基

明明早幾日你...

扮gay cow囡

149

死mk

Ging

終於踏入+7世界

有手有腳都做到

冇腳都做到

ching 加油

又要刷關又要mon post都係2部電話好

Pc +電話

用電腦MOON POST

吓 廢青坐緊係屋企部電腦前

返緊工

我都想做廢青每日有錢收

邊個唔想

開始打活動了

ipad刷
PC mon post

唔好同人講 今日all in狼隊

mo chin買iPad

刀系4 pack姐 -.-

4pack差唔多可以bo5一隻4星

有chin課金 無chin買ipad

成個活動都係蘭仔農晒

好撚大部 宜家連手機差電都唔夠位

聽講你好似7pack寶1美人

差唔多

Zmc x 會長的禁忌之戀

用緊呢隊刷劵
有咩地方要改進先做到3回

B叔係用黎食絆

2cba換2孔明

btw 艾蕾81lv

做做下廢青就變廢老

新關有靈衣

他們想強姦我

me保護you

呢到個個都想女女女你

插入佢屎忽保護佢個菊花？

睇名，唔好咁高要求

淨係換個面具唔係好想俾d素材

係
仲差少少有絆禮

冇孔

唔會俾

?

你張三星禮換突滿龍脈會唔會好d 換俾艾蕾用

早晨啊~

樓上有圖

終於+8

我唔想

+7未

試緊+9
第1鋪即炒車
3艾蕾2孔

58:1

點解rinb冇特攻

me 祝福you

刷到絆十就收工

原來25號晏晝就完

腰帶關d絆都幾和味

幾多？

我個蘭隊，除左術關，獲獲都3t唔到

一場1200~1600
全加成絆禮裝 + 加成角

換曬錢 留返d最後兩日打

你會後悔

係留返d 腰帶

mic都可以換錢

又要打料又要打卷未有時間打呀dllm

係換錢會令你後悔

大把技未升我驚唔夠用

如果其中一隻缺果舊玉你就會後悔點解唔用d腰帶黎打素材
當然呢d你要自己仆過街先知味道

尼痴叫你入帶關打鋼
錢就打錢關
不過我都換哂錢
冇新角食鋼

我缺鎖缺釘缺燈缺玉

打定無壞

會打但未得閒打

我係缺先打
反正我又唔會擺出黎比人用，又唔怕打多一兩round

過300box未

卷關打得4果
得+6
刷緊料關
59

就算擺出黎都無人用啦

見你地日日打仲以為好多box

+6仲要十場有6，7場係得一行半卷邊度有咁多box呀師父

係咩,我慢慢打都已經200了

上年拎晒花圈去換錢

我打料關唔係卷關仲有琴日前日忙到狗咁打得8果

係爪跌率高定毛跌率低
打左幾十箱之後
兩者跌率都係大約1:1既

你大把彩果
無咪去刷囉

冇打好幾日
50收手算
溫書緊要過刷box

我兩者由0開始
到依家爪多過毛

珍 我都要做deadline frighter
應該今次300箱都無

仲係得50幾箱

充滿了愉悅的氣息

係樓下食完個炒河又要上返去做功課程

配埋切丁好撚基

metoo

142爪 115毛

咁睇黎唔係我問題
但我想要毛多d

90%（唔爆）

me2 la

尼痴同台主 目標幾多個箱到

希望今次打到4～500箱 呢3日得閒

500箱要刷幾多個鐘

唔係卷關+6 上150 要幾多個鐘

刷150算了

60都未到
冇卷又冇禮
想4

我諗住打30箱夠

我一定要打因為要刷綠膠

換完學妹了

換完新嗰張
仲有舊嗰張同master衫經未換
成萬膠

換左錢個張？

錢未開到未夠金膠

咩都未換揮手區

個張好緊要

我冇船腸都係cba掛學妹r友情算

友情點最主要獲得來源就係刷箱

全鯖已爆LV,開始賣肥

要錢就勤d打箱

叫聲教授爸爸

連續3次福袋中教授
今次中埋就可以寶5教授
我立即屌你老母

睇得教授跌落瀑布太多 佢唔認我呢個學生

IOS又有更新

呢個真

無抽到教授 我覺得佢唔likey我

而家我唔likey佢

泳尼托唔likey禾

26:0

抵啦每月一5星

失敗螺旋陣

天無絕人之路 抽卡爆死 總會見到彩虹

希望正月pick村正,咁就可以睇爆死

抽卡爆死+冇彩虹係我

等多一年啦屌

唔得

第4次啦

唔抽上三/弓pool咪得

抽extra pool

下次黎暗鍋再中

年頭出閻魔
唔關村正事

新年果個9成係混POOL
利申:上年中白貞

等睇俾你燈中村正

一齊出咪得囉

支持

笑話黎？

睇下會係邊個笑到最後

你儲定十幾廿pack錢先啦

睇完隔離台既post，好想拎10pack既錢
去日本玩處女JK

其實無所謂,隻隻都有

個下巴好怪

返工開Party 全年最攰既工作日 on9

我係你就繼續抽弓，搏埋隻tesla返黎

睇下中餅換先定福袋中先姐

我依家爭拿王同藤乃

一定係我

點跟

出殺狐

秘書狐同紅閻魔我都得

紅閻魔會係咩樣

正月風呢

聽日?

講緊弓咋
布妹冇中到，又未有大王

仲有良玉同蘭陵王

幾時可以突活動禮

未有大王

冇歪過大王
歪得最多係賓周那

64:12
呢十幾箱掉率低咗

負皮jor 好好反省下

摩西

屌勁多鋪都係咁 非洲人係唔適合玩6禮隊

屌你呢隊6禮3T隊
我得6禮平A隊

我5禮都要比卡制裁呀

又鞭屍,太一個眼罩返返黎冇係二手輔度係咪代表02同tri變左黑歷史又要同大和條仆街爭條臭雞

隻臭雞就咪要啦

未必，tri仲有啲on9伏線位未解

又唔諗下人地玩咗幾耐

btw,身高完全唔同02end,太一21歲都仲有得再發育

比太一一個好歸宿

飛起條臭閪食眼鏡妹喇

右下你地中間我

我係青春豬頭

要換人,又要禁咁多制,又要睇卡食飯,不了
用櫻隊5禮唔用腦鳩禁，刷多兩場仲賺

有cba邊個想玩呢隊

何不食肉糜

打得果兩箱就跌兩個禮裝,佛心遊戲

開箱好痛苦

開箱比刷箱痛苦太多

打左成30箱都跌得1張

屌講起開箱..
頭先用IOS個快捷鍵開緊箱 唔知禁錯咩制變左SOS緊急模式
勁大聲BIBIBI..仲幫我打埋999報警..全公司聽住..柒撚到

唔知 好似未出過樣 應該係冷酷同認真嘅大姐姐掛

pick拿皇 女武神

多謝教授
+9的感覺真好

抽到女武神bo5先

正式進入+8領域

用緊歐洲齊卡平A隊?

大patpat+master差20np, 無腦禁

幾時出新沙煩

哪有大PATPAT

唉屌 算了 用番CBA+8 穩農

女武神刷箱 逃生門已開

睇黎發毒誓係有用，下次教授pick寶2唔使講

練唔練得切啊

一野屌曬落去

掉左個10抽落去 dklm愛迪獅

屌又抽左d唔知咩野返黎

CLS

我抽多咗張瑪爾大

而家抽咩都淨係想歪寶石佬

40抽又冇
屌

年尾咁玩野
課佢老母先

柒既呢一年

依個pool都40抽

第1張呼符按落去
出獅子 彈返出去望公告
有獅子

我都係單pick先抽

十香變巨頭只係時間既問題

有女武神 佢pick櫻我都抽到bo5

好撚RICH

年年年尾都係CHUR到仆街架

葉生又贏

抽唔抽隻寶二看門口好

又要抽

已bo2
抽馬大自己同2隻貓一齊跳出黎

課！

有咩抽

巨巨

有貓

仲未bo5

仲要去到31號完，無得睇埋正月出乜
過幾日等單pick先抽

留返啦
1月嘅正月日替最少都有7隻5星

唔up就等佢派下先

綠卡四天王 真係唔抽?

你抽埋我個份

算 有中二王 唔撚抽了

RICH

呢啲平時都會出

黑塔貓
諗乜野

貓貓bo1

中二王會有爆絆既一日

出左jack
其實冇人想知

我仲有狂蘭補上

練完絆15先講

why not all？

巨投先考慮爆唔爆絆

睇到啲技，同嗰幾日都好多文講CBA隊係以為刷隊主流
咁之後都唔瞓身抽，怪得邊個
(如果你抽埋食飯錢都唔中，就當我冇講過)

點解十香巴仲未放突禮俾我用

點止食飯錢,借埋財仔都抽唔到

小剛

老師2>3 女武神2>4 隻垃圾貓賣晒當睇唔到

邊四天王?
櫻、女武神、弓阿塔
狂蘭?(要鎖突爆寶石翁同MASTER禮裝)

sorry囉教授唔比我pass

櫻、女武神、弓阿塔、狂蘭
企係佢地上面既係中二王

你掛住睇隔離枱女武神妹妹教授唔俾你pass啦

女武神順手bo5了

堆絆杯應該會俾曬CBA先，起碼會拖到半年先有杯俾其他綠卡AOE

ho rich

grandblue每日送一百連抽

fgo送每日一百連友抽

on9又係劍刷？

FGO幾時跟下

我睇櫻 女武神未出山

差教授特斯拉雷帝未中

FGO 送10石比你都難啦

咁多隻5星AOE弓都算勁 係唔知點解南亞仔特廢

30石不能再多

我覺得OK啦 有招紅放
靠自己10萬血鬆d走唔甩

唉 0

diu居然出狂蘭
乜撚野呀

10符算啦，30石太貪心

bo6?

係

憑你呢句，我登入抽下

老實講 我覺得送一輝都夠

騎輝x1係咪

仲抽

正

Fgo又搞番個友情100抽無料

課金抽3女武神啦恨咁多 靠佢射教授呀

bo7啦屌狂蘭

女武神冇np up都回到？

唔使升爆都得

有每回合回np 你需要寶石伯

我地31號就反cup gbf

fgo一定得!